仲會唔會出黎遊行？

傳染風險好高

我都諗緊呢條問題
真係好兩難...

搞完遊行冇人出黎又被會人搵位入
話遊行人數大不如前

三毛post

理智一点亲
㕷不是三毛呢

？？

乜撚野都3毛真係好on9
紅字就係啱啲大聲啲?
依家香港未爆就話照出
講真如果真係社區大爆發, 係咪仲推人出去集體感染?

You on9? 不如你出去行睇吓會唔會病lo